想健身但冇動力既入黎

最近因為疫情關係，轉左行做私人健身教練。
而家想儲下客，賺下口碑。

如各位有興趣試吓上私人教練健身班嘅話，可以留低Telegram聯絡 。

費用方面，我只會收租場費同少少車馬費。
我會將學到既野教哂比大家

#黑警藍絲免問

.

或者TG我：

有咩關於健身問題都可以問我

垃圾p 記定goji 跑數狗r 撈啊

冇做任何公司，純粹想試下呢行發展

冇圖點幫你
你身型練成點都唔知好難說服人

教波都唔一定係好波，你有個專業知識思維就得，所以我唔會放圖，當然我做開運動，身型絕對唔會差

身型唔會差咁你怕咩放圖 畀啲說服力嚟先得㗎

Deadlift 幾餅？
pull同dip RM係幾多?

有興趣想咨詢或者上堂可以私聊

冇圖點幫你

上連登r生意

上連登搵食都搵得咁冇誠意
等乞

我諗樓主都係想搵啲新手同未玩過嘅練下教人姐, 咁啲玩開嘅問幾餅問圖黎有無乜謂

不過嘅然係唔賺錢互惠互利, 不如你開埋個場錢同車馬費比大家參考下

姐係冇料扮四條

垃撚圾
上連登r生意做算
仲要相都唔願意post
乜野教波唔洗好波
我話你知做健身教練要身材有咁上下ok?
試乜野發展？你不嬲就係gym狗 收皮啦

幾錢q

咁你未教過 即係搵學生較飛啦

師兄個牌邊度考

我冇錢賺都叫r生意😆

糾正動作，同基本知識/動作都有，唔算較飛

而家d場大多數都係150-250k左右

150-250 1h

答你就答啦 好私隱咩個問題

可能得一餅唔好意思講

小小姐係幾多先

咁我好老實同你講 同你想像好大出入
不過你話淨賺車馬費既話我冇意見

教唔教powerlift？

教唔教weightlifting

150-250k

我人工先20k

btw,冇圖點幫你

新手做gym 3個月, 做背個時已經放輕重量, 手肘帶動, 手指虛握, 拉左埋身庭胸沉膊, feel到拉左埋身夾到scapula, 上網睇話背做得岩應該係會scapula, 但我睇好多片, 跟到好足, 都只會feel到係加拿底同scapula之間, 即係背闊肌近上臂個個連接點有酸痛, 近scapula同下背肌完全feel唔到酸痛, 都唔知自己做背闊肌下拉同划船做得岩唔岩, 反而做deadlift下背肌就好有感覺, 究竟做背闊肌下拉同划船食得到背肌係應該邊個位會酸痛, 睇好多youtube都無人講過呢個point, 都唔知自己做得岩唔岩

新手做gym 3個月, 做背個時已經放輕重量, 手肘帶動, 手指虛握, 拉左埋身庭胸沉膊, feel到拉左埋身夾到scapula, 上網睇話背做得岩應該係會scapula同下背會酸痛, 但我睇好多片, 跟到好足, 都只會feel到係加拿底同scapula之間, 即係背闊肌近上臂個個連接點有酸痛, 近scapula同下背肌完全feel唔到酸痛, 都唔知自己做背闊肌下拉同划船做得岩唔岩, 反而做deadlift下背肌就好有感覺, 究竟做背闊肌下拉同划船食得到背肌係應該邊個位會酸痛, 睇好多youtube都無人講過呢個point, 都唔知自己做得岩唔岩

屌 練背闊梗係背闊有感覺啦
背闊同下背兩個功能性都唔同
你deadlift下背酸就可能要執執啦

樓主係邊區

請問deadlift應該係用邊到肌肉帶動

背闊肌好大塊, 有無圖可以講講應該係邊個位會痛先係正常, 我自己就只會係加拿式同scapula之間個個位feel到痛, 其他唔覺, 算正常定係點

背闊肌好大塊, 有無圖可以講講應該係邊個位會痛先係正常, 我自己就只會係加拿底同scapula之間個個位feel到痛, 其他唔覺, 算正常定係點

set up 時 四頭臀部 背闊都要有張力
我當你拉conventional先
四頭發力踩地下 臀部推前 膝髖同步鎖定
主要練臀

正常 唔係人人背闊接駁位都去到咁低

謝謝解答

(嘈交要自貼身材) 健身資訊討論區80

唔好幫佢推post

有冇女教練

考左教練牌先r啦
你自己可能都錯姿勢你唔知

我考左先出post

我247 可帶人試玩 我帶你去係咪只收車馬錢？

Ok咁你慢慢

樓主又要叫人試，人地質問你d嘢又要選擇性逃避唔答咁叫有心向依行發展？

即係又想專業又想舒服又想賺錢

窮撚連尖都冇得做